[健康］有冇人 有係iHerb 訂開supplement?

有冇巴絲有係iHerb 訂開 NOW FOODS
呢個牌子既supplement ?
Quality 係點
岩岩訂左 開始食緊

食開既巴絲介唔介意comment 下？

推

Ok呀
其實隻隻牌子唔會差得太遠，睇成份

d美國牌子既蛋白粉好撚平相信好多gym撚都係果度買

順豐如果唔主動送上門，記得同iHerb 投訴

但係有冇話iHerb 入面邊隻牌子Quality 好d?
或者個brand 係出名d?

因為未試過上網買supplement
又唔太熟佢地d brand
想買番d 可信d 既brand

主要買開now foods

可以互換code AHA5077

有食NOW 嘅turmeric 同apple cider capsule 去改善身體炎症。我覺得中價嚟講佢叫ok.
另外覺得NOW 的 洋車前子粉psyllium husk(但知算唔算supplement ）幾好，我整麵包用。

買得最多係NOW
其他牌子都間中試下
感覺都差唔多

我有

now food ok呀 價錢平

其實隻隻牌子差唔多

買開now foods

有時 會買iherb個自家品牌 California Gold Nutrition

係

間唔中會買下其他牌子試下

呢排買swisse

唔該曬各位巴絲意見

其實每個牌子嘅產品都會有落差
所以未必A品牌出嘅鈣片好，佢嘅維他命C都好
但so far覺得Garden of Life唔錯

Same

1000蚊左右
有冇人交換用
ABE7027

有冇人試過退貨？程序係點？用順豐寄返去會唔會好貴？

AMX1302
買過now food 嘅taurine同melatonin

CGL431

其實幾抵買
Natural sundown Melatonin軟糖超正
冇左都唔知點算

岩岩收到貨, 點知少左1件貨
走返上去睇, 件貨cancelled

我走去live chat問, 佢話件貨out of stock
我話冇通知, 又冇email
淨係識講We apologize for the inconvenience this has caused you.

但我網上仲睇到佢有貨買
hsbc我又唔係咁熟點check 數 (努力中)
好灰心